可唔可以入嚟講生日快樂呀

我生日呀

生日快樂

Nooooo

多謝

生日快樂喔

生你老味，義士都冇生日

Byeee

生日快樂呀喂

生日快樂
有冇睇個套要涷之前飲哂杯咖啡

hbd

生日快樂
我都今日生日

佢哋都係咁慘，我都好同情佢哋

生日快樂呀

祝埋你生日快樂

生日快樂呀！

Happy birthday to you and ATV

生日快樂🎂

自己生日要開post同全世界講
拉

我都係今日happy birthday to us

唔可以

之奇

生日快樂

生日快樂阿

其實咁大個人先發現原來想搵個朋友同自己講聲生日快樂係好難，點解會咁其實我都有諗過，個個都覺得自己人品衰，唔想做朋友。唔通我好想對住人黑面，好想全世界憎自己？呢個世界都係人比人，你睇我死，點解唔可以好好相處？唔通真係建立唔到一d真心嘅友誼，每個人都要戴住面具對人？

happy birthday🎂 🍰

生快

樓主生日快樂
一世人流流長 總會搵到同自己岩頻率既朋友既
好好地許返個願 俾自己開心一日啦

同習習同一日生日